好掛住你 你係邊

我條撚係佢個閪度

Hello 死五毛

係男人就頂硬上